三國群英傳M 事前登錄

岩岩見到 呢隻都出M版 有興趣一齊事前登錄 留名開公會
呢隻Check過遊戲新斷線 + 宇峻奧汀 出產 (台灣公司 唔係國產代理)
->事前登錄Link
下面受邀人代號 有興趣可以用小弟邀請人號碼
SOMDUBKVCRR-CWUN
SOMDUBKVCRR-EIOG
SOMDUBKVCRR-HNOW
SOMDUBKVCRR-METZ
SOMDUBKVCRR-NIAUS
OMDUBKVCRR-PPCF
SOMDUBKVCRR-RHIM
SOMDUBKVCRR-SAKJ
SOMDUBKVCRR-WHZG

幾時出

之前FB 見過話2月 岩岩先完左封測

推推

開個wtsapp/tg gp?

SOMSPAVOZFJ-AFSX
SOMSPAVOZFJ-CNFX
SOMSPAVOZFJ-ENZV
SOMSPAVOZFJ-HKQA
SOMSPAVOZFJ-IZKP
SOMSPAVOZFJ-JUMW
SOMSPAVOZFJ-NUQU
SOMSPAVOZFJ-RTLG
SOMSPAVOZFJ-SGQW
SOMSPAVOZFJ-ZMGN

我嘅10組序號

細個嗰陣玩已經係要日日掛機
升lv 升得好慢
前排重新玩過
升lv 變咗勁快
但係啲裝根本就追唔上
一到國戰行出去就比人秒

推

已用 SOMSPAVOZFJ-RTLG

求用以下序號

SOMZLZINQLQ-CYSN

SOMZLZINQLQ-EUJD

SOMZLZINQLQ-JFEZ

SOMZLZINQLQ-LBRH

SOMZLZINQLQ-LJYZ

SOMZLZINQLQ-TTRL

SOMZLZINQLQ-VRJS

SOMZLZINQLQ-VUQP

SOMZLZINQLQ-YTKI

SOMZLZINQLQ-ZSXI

幾時先出

未知

SOMCJUARJDQ-HGJNSOMCJUARJDQ-HZSLSOMCJUARJDQ-IRCGSOMCJUARJDQ-MQQPSOMCJUARJDQ-NDDNSOMCJUARJDQ-NXPMSOMCJUARJDQ-PPRXSOMCJUARJDQ-RQRFSOMCJUARJDQ-SCSSSOMCJUARJDQ-ZPKG

SOMCJUARJDQ-HGJN
SOMCJUARJDQ-HZSL
SOMCJUARJDQ-IRCG
SOMCJUARJDQ-MQQP
SOMCJUARJDQ-NDDN
SOMCJUARJDQ-NXPM
SOMCJUARJDQ-PPRX
SOMCJUARJDQ-RQRF
SOMCJUARJDQ-SCSS
SOMCJUARJDQ-ZPKG

唔見有得dl

未出

童年回憶
但啲畫面一鳩樣

SOMLWZONGWB-AIUL
SOMLWZONGWB-DJMV
SOMLWZONGWB-EOVO
SOMLWZONGWB-LMRI
SOMLWZONGWB-LSDG
SOMLWZONGWB-MAAS
SOMLWZONGWB-TPWZ
SOMLWZONGWB-TTIG
SOMLWZONGWB-UQPK
SOMLWZONGWB-ZPCV

好有回憶

SOMCMDAQJVJ-AQRQ
SOMCMDAQJVJ-FOFC
SOMCMDAQJVJ-JRAW
SOMCMDAQJVJ-KIOV
SOMCMDAQJVJ-PSLU
SOMCMDAQJVJ-SMGN
SOMCMDAQJVJ-TGMF
SOMCMDAQJVJ-VLBL
SOMCMDAQJVJ-YTHV
SOMCMDAQJVJ-ZLZZ

唔同你點有回憶呢

旋燈火
集火柱

SOMVQAEHHBU-AAPE
SOMVQAEHHBU-DNST
SOMVQAEHHBU-FLWY
SOMVQAEHHBU-KLKF
SOMVQAEHHBU-MJCY
SOMVQAEHHBU-OSWO
SOMVQAEHHBU-RSRG
SOMVQAEHHBU-UMET
SOMVQAEHHBU-YFBG
SOMVQAEHHBU-YJFL
集氣

半月斬
落日弓
落月弓
落石
八門金鎖

以前成日玩,打兵種同武裝
最想吞2同天外出M版

定左18/2開

我記得PC改到武將有電單車坐

都係鍾意玩PC單機版

推多d人一齊玩

真係童年回憶

趙雲全驚最撚癡線

M 版？以前舊版應該都係呂布

差7個

SOMAHIGLGZZ-ONFQ
SOMAHIGLGZZ-PRJX
SOMAHIGLGZZ-QXDW
SOMAHIGLGZZ-RZYA
SOMAHIGLGZZ-UJZD
SOMAHIGLGZZ-UZOD
SOMAHIGLGZZ-VGOC

SOMHFHMLTHQ-ALPK
SOMHFHMLTHQ-IBNN
SOMHFHMLTHQ-LLRG
SOMHFHMLTHQ-NFGW
SOMHFHMLTHQ-NZEQ
SOMHFHMLTHQ-OGTF
SOMHFHMLTHQ-PJDC
SOMHFHMLTHQ-QKJT
SOMHFHMLTHQ-TDQB
SOMHFHMLTHQ-XNKH

冇咩人玩咁

而家仲邊有game 出之前要做呢d 登錄

出之後會試，不過唔抱期望

公測未

down左未試

開SERVER 未呀?

可以一戰 留名先 重課玩家
未開角 開左再講名 廢事撞名

lm

猛將定方士好

TOMORROW

SER?

應該蒼天 3 6 國戰

我都係 到時見
諗緊猛將定方士

我應該玩猛將
開ser到時見

SOMFXZOBRDA-ASEF
SOMFXZOBRDA-EPTN
SOMFXZOBRDA-IOOE
SOMFXZOBRDA-NNKJ
SOMFXZOBRDA-QMEF
SOMFXZOBRDA-TDVS
SOMFXZOBRDA-VQRB
SOMFXZOBRDA-WHUO
SOMFXZOBRDA-XDPQ
SOMFXZOBRDA-ZXSF

同你user name一樣 老婆打都要玩 童年回憶

人地玩左幾年，咁快比你追到都唔太公平既，一齊玩Ｍ啦

係咪大家都係s1

我地兩個係 就s1吧？

我想問 係咪課金玩曬既遊戲

轉左手機應該都係課金

手機GAME唔課玩黎做咩
pvp就鬥課金
望埋d試玩片簡直係垃圾

手機game定論, 玩返1-2星期又可以轉game了

本身三群系列唔課都係唔會夠人打推城快
以前打三群2 都要課皮幾兩皮先上到一排國戰第一

可以課個首儲禮包
然後轉game

SOMADYXSBRY-DVTR
SOMADYXSBRY-FJSY
SOMADYXSBRY-FSMN
SOMADYXSBRY-GRPC
SOMADYXSBRY-HLND
SOMADYXSBRY-LKMA
SOMADYXSBRY-MZDF
SOMADYXSBRY-TGXU
SOMADYXSBRY-UMBR
SOMADYXSBRY-UPVV

岩岩dl 左, 無知一問~ 呢D code有咩用!?

可以事先入code拎禮包(聽日12點前)

即係連登仔個個向S1?

SOMXLOMSXMH-GYXO
SOMXLOMSXMH-KJDR
SOMXLOMSXMH-LKWA
SOMXLOMSXMH-PJEZ
SOMXLOMSXMH-QGBD
SOMXLOMSXMH-TJKQ
SOMXLOMSXMH-UVPI
SOMXLOMSXMH-VIXI
SOMXLOMSXMH-XPKJ
SOMXLOMSXMH-YPCT

多數都係

暫時係

無童年，有冇巴打介紹下d 職業邊個強弱

魏蜀吳邊個國?

2020事前登錄仲要玩依啲直頭趕客

應該好食電

蜀？

我玩三群2魏吳起家
唔玩蜀 到時戰場見

咁你玩咩 魏我都ok
吳就不了

猛將方士都應該無死

開左未

魏囉一齊好玩d

Online板都係鐘意魏
留名做炮灰

新手留名
邊度可以有啲攻略睇下

SOMLAWASDAL-GGBE
SOMLAWASDAL-KBMO
SOMLAWASDAL-MJPX
SOMLAWASDAL-MUJN
SOMLAWASDAL-OVMG
SOMLAWASDAL-PEHE
SOMLAWASDAL-PGTR
SOMLAWASDAL-SMQD
SOMLAWASDAL-UMYR
SOMLAWASDAL-ZMHR

仲有兩粒鐘

十幾年前玩過PC版

希望手機版唔洗重課先生存到

我覺得冇咩可能

當年封測玩到公測
眼見佢將原本有既系統拆出黎當收費道具就冇再玩

打下王咁都ok既 國戰就一定係重貨勁啦

咁你玩得耐過左 我玩左一兩個月only

好 咁一齊魏

巴打你都魏？

三群2 果陣用公孫贊先係實力表現
得個城係角笠頭，廢到暈

由以前隻街機 吞食天地2開始鍾意三國, 所以對蜀國情有獨中, 有冇巴打一齊玩蜀

SOMPPYYIGYP-DDPJ
SOMPPYYIGYP-ENIM
SOMPPYYIGYP-JHIL
SOMPPYYIGYP-MEYA
SOMPPYYIGYP-QJOS
SOMPPYYIGYP-TDXH
SOMPPYYIGYP-TQGL
SOMPPYYIGYP-WORU
SOMPPYYIGYP-YMNF
SOMPPYYIGYP-YSOV

我 但巴打們話魏

敵將 李典 Dr Lee

咁就到時戰場見

火鳳 蜀國

仲有廿分鐘 係咪全部玩火鳳ser

唔係ser1咩

蒼天

有幾多人真係做齊10個事前活動

無

無興趣做 入到去課返3幾千甚至3幾萬仲好過做呢啲又攰又噚氣既事前活動
遲下推啲儲值活動就拋離哂呢啲活動

.跟

唔洗幾千 一個388都可能夠做
btw 巴打係咪猛將

唔玩輸出為主應該玩軍師定豪傑？一個buff 一個補？

ser都入唔到

咩ser呀

檢查版本load咁耐

ser1

我玩蒼天 樓上有火鳳

入唔撚到

SER1

x2

死ser

電腦大爆炸

又犯每隻GAME既死罪

係咪s1魏國？

係咁開始遊戲都冇反應

502

有無巴打玩蜀國

ser已死 一開就死 勁到
想課金都入唔到驚

好多GAME都係咁,聽日見啦

s1 呀

多數呢D 情況好快就會得1-2星RATING, 之後冇人DL, 然後等執笠

最近期表表者: REALM 乜乜乜, 又BUG又入唔到SER, 第一日得兩星, 之後補救都冇用, 已經冇人理隻GAME

入到咩你?

咩國家呀？

係座城出面等左十分鐘

一開始入到 彈左了

2/18中午12點, 正式玩登入開戰!

賣情懷既可能好D,老玩家會比個機會佢
新GAME真係GG

如果S1 咩國 S2咩國 有無指引

各位豪傑們！
目前因為大量玩家湧入伺服器，造成登入有延遲狀況，但在線上的玩家不受影響，目前已緊急反應處理中，請線上玩家不要下線，避免後續會有難登的情況，我們會盡快處理這個狀況！

S1 魏
S2 未知

S1魏

俾我玩啦

入左去1分鐘俾人彈反出黎

入到一分鐘, 你已經係大贏家了

有冇s1蜀

我都係

入唔到

早

早知唔關隻game
打緊個草堆隨時都升到幾lv

好似魏多d

屌出去睇配點轉個頭就入唔到

人都未整

維護

入唔倒game Lm

玩咩職業好

整完個人即刻比人逼左出去 去到岩岩連個角色名都冇埋 屌

屌，等撚到頭都長仲未有得玩

都未開始就維護了?

新斷線一貫作風

揀左方士

Ching重課

知唔知an 同ios係咪互通 依類game平時都係電腦玩好

一開始入到個陣揀
而家停哂ser
諗緊配點係咪跟以前咁

巴打咩國我都諗住重課

起手猛將會唔會好D

仲係入唔到

佢話我download更新檔失敗 有無巴打係咁

咁多人重課 佢1魏

Same

依家無咗

都係入唔到

驚都入唔到......
orz
想問...而家s1 既係入邊個國家????

少課既話用猛將會好啲
方士策士咁多兵
食+忠誠item使費都幾甘下
由其是而家有內掛
猛將帶兩隻補掛機都幾爽

魏

有無buddy 成功入驚?

技能書使唔使錢？

我記得舊時pc版...係要既.....所以d 勁書....貴到仆街....

技書一開服基本上本本都貴
由其是要打啲勁王跌既書
其次就係兵符
兵符一開服都係貴到仆街
舊時係要掛好耐先跌
由其是啲特別既兵符
例如舞娘/騎兵
唔知佢手機改成點

岩岩try 都仲未入到

記得個時騎兵D兵符難打到PK, 掛左勁耐打D咩長安騎兵都冇掉過

舞娘都係一樣，殺撚曬成個寨過百次都無一張

仲未玩得

有無話維到幾時?

冇

最低等級既騎兵兵符都已經冇乜機會打到，之後咩鐵騎兵，象兵更加係冇可能

有內掛既話都好啲既，起碼有得掛先
希望新斷線唔好整到奇蹟掉率

五點開ser

點都好過天m 既....
未玩過天堂....無資格講打唔出寶

玩過PC版系列 係咪差唔多?

好細個玩過

係 但而家應該係比官方賺 所以可能係變左商城抽士兵符同技能書

睇下得唔得

仲未得

我玩魏 法師 個個職先
唔記得叫咩名😎

仲未玩得😂

以前細個當rpg玩
騎住隻老虎 想去西域睇下
偷偷跟住啲高lv 行
一有怪係傳送點到就退後
最後差唔多去到 俾隻高lv 一下殺咗
要傳送翻去一開始座城

屌我都試過

又叫人開戰 又係度維護

新斷線個名唔係流
果陣玩三國群英傳2 online
個ser廢到打國戰果陣定格成分鐘

6點都嚟 仲未玩得

笑話黎 又叫人事前登錄 我當有50萬人登 起碼都預10分1人會玩啦
你伺服器都唔識預 咁事前登錄黎把撚咩

新斷線做野點會唔甩碌架出曬名閪架啦

我都記得

但成個團啲人又會一路屌一路課

我都課過買技能書

果陣要課金衝裝，又要買書
跟手課完打國戰比隻猛將秒

我仲木未諗好玩咩職 試下方士先

有冇新手攻略

方士其實幾好
攻又夠，又有6隻兵撚下
策士同猛將一定係最多人玩
啲技書一定多人搶

我都想知 24小時掛機 微課玩咩職好

想知斷幾耐線

新手其實想玩豪傑
覺得帶兵好似好好玩

玩得未..
記得玩三群2果陣,專登買多部電腦
兩部機分開時間掛足成日
群英1果陣細個,所以唔太記得點玩

但應該燒好多錢

咁打機唔一定要打到極致既 好似係

班台仔係fb屌曬鬼
有人話
"三國群英傳M 6點半了 說好的5.前呢？"
"三國群英傳M 小編要不要選下屆高雄市長"

Agger

幾時入得game呀屌

玩到了!!

玩到了

大家打怪唔好用住自動先,用手動仲易完任

個ser勁多人 成班都呂布做型既

打頭巾打左十分鐘都未出

送30抽係咪代表要刷首抽

點解可以玩到 我入都入唔到

我都入唔到

我都未入到

入都入唔到玩條撚咩

都唔知咩黎

我都未玩到 可能抽兵符?

抽化身好似

玩咗一陣死ser
成班人追住d怪解任

垃圾驚
server有無廢成咁

好似可以無限課抽兵 同技
真係不意外

試下行遠D 班人禁自動淨係去某個area打 行遠D一樣有果隻怪

本身online都有福袋抽

必先利其器點過 條頭巾打到2046

我放棄左 佢係唔係主線定點 唔做果個任得唔得

玩左陣又死ser

有冇人諗住刷30抽紫變

洗唔洗刷首抽
佢3次十連
最勁係紫色

我入都未入到
狂㩒開始遊戲都無反應

大家用手動
用自動會跟大隊
幾十個人爭隻怪
玩緊吳國

成百人爭隻怪
Cls

出左game 入唔返 又變登入online

斷一斷線就入唔返 慘

開咗ser3同4 入到唔洗等

終於解到頭巾 on9到以為有bug

不過隻game都幾悶
典型鳩禁 自動打怪做任game

之後打國戰同地圖王會好玩D

Hi 熱練巴

國戰全國都定點？

hiiiii

全部人起同一個地圖到？

通常係2國邊境個城打 成個地圖都會係人

駛唔駛轉ser ser多人到傻

百幾隻呂布打一隻怪

你行去地圖右邊 少人好多

2020年一隻app game server都仲可以咁垃圾
要cap水都唔比d誠意

棄game了 唔課

其實好似唔係主線任 做咩任都得...好似係

我轉左去S4算

刷咗20次 姐係60次十連都冇紫變

我都轉ser4算

S1有冇軍團入？

唔記得入左咩ser1定2

太多人 但咁先好玩

好悶，棄

梗係明 不過多人得濟 怪唔夠搞到做唔到任 等過兩日再慢慢升 反正國戰快極都下星期先開哂關

打任務道具都勁低機率，殺10 隻都唔跌一粒，有個任25 件，成百人搶，點斷棄

悶
畫面又柒

有冇話元寶探尋抽啲咩勁

刷首抽 化身紫色先收貨
課金課技書兵符都食一大舊錢 唔課既基本上生存唔到

好難抽

你地依家玩server幾

我s1 魏 唔知大家

屌咩，彈完出去又入唔番S4

去咗s5玩 其他ser根本入唔到

想問下有冇人抽左個元寶探尋?

原先 滿心期待
最後 果斷棄game

放假，好垃圾

放棄

一出game就入唔返...

覆個msg都唔得，點玩

做乜鳩 上面個張爭怪圖

入唔返ser1 用另下部機又入到 垃撚圾

See 1魏國撚

開到舞孃
雖然完全唔知隻game做緊乜
有冇話咩兵種係勁d

聽人講4隻腳

如果帶2兵既 就舞
如果帶6兵既 就騎系
帶4兵都係騎
因為騎佔2兵位
2腳1兵位 4腳2兵位

s1 魏
好似睇職業所需

唔好意思我真係全新手我玩豪
姐係我可以帶8隻？
定係意思係 8個位 然後 出4隻騎咁樣？
有冇話男騎定女騎好唔該曬

我估睇返三國群英傳PC版ONLINE既攻略,會有用

見到有個軍團叫時代革命
係咪連登仔開?

女騎屌到最後
女騎揸弓 男騎近攻
你只可以帶4隻步兵/2隻騎兵
策士帶6步兵/3騎兵

無開game睇 應該未有虎豹騎果啲抽住 女騎應該係暫時最勁既兵?

其實係 三群1攻略應該係一樣
係抽野日任有些小唔同

明白 姐係最好係擺4騎

好唔好玩

暫時都仲打緊任 暫時一般般

唔係4騎
豪傑最多帶到2騎
策士3騎
猛術1騎 所以猛將術士唔會帶騎 多數帶舞女
得豪傑策士玩騎岩玩 而策士主要玩兵加狀態所以啲兵可以好撚勁

呢個年代 唔係有愛 玩唔落呢種復古野

好似明多左d 感激不盡希望快d有下隻騎
岩岩－6 抽到2階女騎可以升表示淨係養兵我都覺得好玩

抽係邊個pool抽。
個化身點用

玩更猛抽到騎 係咪要拎去換舞

我係抽兵福袋炸

巴打要唔要換我ser 1 我有舞多想要騎

初期有騎已經好勁 國戰啲兵幫到好多手
唔重課 有好用既兵已經可以打贏好多輕課既玩家
重課既就一定唔夠屌
技書都係有排抽 我過幾日拎一皮出黎玩追進度算 而家太多人

人如其名

商城 入面有福袋 化身暫時唔駛抽太多
我覺得重點係技書 兵符 個人啲裝>>>>>>>>>化身

我ser5

係隔離post禁入黎嚇親，一講就課成皮

其實都真係要 你諗下又要抽兵符又要抽技書又要升裝又要買經驗符 差唔多

我冇玩，但睇youtube d片唔太吸引

睇畫面既話 呢隻唔及2吸引 不過玩落 國戰打副其實唔差
呢隻一入坑真係會跌好多錢 遲啲9成出埋時裝

諗緊男騎定女騎好 利申用緊軍師

女騎 女騎揸弓 打怪打玩家都勁

有無得係邊度買技GA 有個任務要學死亡心得 我行哂全個魏國都搵唔到有賣既..

跟佢行就得

呢個wo..佢叫我學完先搵佢

其實洗唔洗刷到有紫先開？

技能 有無灰到

佢要有書先學到個技嘛...咁本書係邊到買或拎先...

其實唔知自己做緊d乜

我自己刷咗差唔多30個帳先抽到一紫 自己諗

商城...

豪傑技幻惑咒 連環 換軍師技

方士根本搶唔撚倒怪

抽到咁好抽哂超值3個包都唔中技能

點易交易

當年玩電腦版五位數字係入場費

有無人玩力體猛
好似個個都玩統咁

都係玩返個回憶

想講作為一隻2020既遊戲
d畫質同操作真係接近0分

首抽刷到紫變 想問有咩用
利申新手

小兵係唔係弓騎最勁？

其實尋晚已經好左好多 可以開始玩

佢係2003年既遊戲

岩岩轉左一隻騎一隻輕騎，發現仲可以帶到兩騎兩步（方士），騎係唔係到二階先算兩隻？定改左？

證明你加左好多統

即係夠統就可以四隻都係騎？
利申： 主智副統，完全唔知咁點岩唔岩

好似最尾都係得2騎印象係咁

我就係帶2隻舞娘就算
方士 4智1體

玩左一陣，真係接受唔返以前果種畫質同玩法

弓騎兵令 抽極都唔中
點轉呀

依隻係玩經典野😅

佢算係咁啦...有黑screen 掛....好多尻game都無...勁唔friendly...

屌 琴晚斷一斷入唔番ser1, 應該已經主車群帶甩左

喊出黎......要強化把武.....要除落黎....跟手賣尻左orz

方士即係玩魔法果個?
可以帶咁多騎咩
你玩兵做乜唔玩策士定軍師果個職
果個有得加啲兵狀態攻擊同補血

我玩力體猛

力體猛+1 .....

完全唔記得點玩啦
見有兵就升下囉

軍師用咩兵好?
六弩?OR 3騎?

跑ＯＮＬＩＮＥ Ｄ任跑多過打

騎好似勁Ｄ？

都係,但騎令買唔起

我尋日抽左１００個左右，一個輕騎一個騎

騎係一定要有 你想打國戰同打副carry就
我下星期重玩隻人 睇下玩軍師定猛將好

我抽左120個 技能袋都唔中

抽野先係群英既核心價值
不斷抽 包括時裝 座騎 技書 兵符
諗起銀包都開始乾

感唔抽仲可能好d 直接課金去收

點解又重玩既
其實手機版比PC版難控,D小兵移速快好似幾重要

因為我慣性頭一隻人用黎試哂水溫 之後正式玩就掟舊錢落去重心升
反正三群有錢就可以追進度

我而家掛緊小鐵珠啦wo
@@

me,2

你都起碼優化少少呀大佬 我玩落仲差過果時
d兵仔打落去起碼以前一定係同一時間出傷害先

S1有無軍團

我都等緊

岩岩入左個叫五大訴求，暫時得兩個人

想問下...個呂布變身無左之後....我唔夠統既話係唔係連一隻兵都叫唔到架?

你有幾統咪叫到幾多隻出黎

本身得5統....
我力體猛ORZ

唔係點都加20 or 30咁上下出隻舞娘咩
我都係智體方 但有加到20統

統就隻隻職都要加到夠出兵
唔出兵其實=廢
因為舞女係一定要出 舞女可以加攻補血 唔出唔得

我都係打算出到2隻舞女就算
出哂咁多隻兵好似會阻自己升lv

SER1 既個個都入到??我起身到依家都話爆SER入唔到WO

入多2次應該ok

join左

我都JOIN左

我仲係唔明，我方士夠竟係唔係夠統就可以出晒四隻都係騎？
定幾多統都好最多只可以兩隻騎？

答多次
每個職正常黎講有限帶兵 除非呢集改
否則都係得1騎出到
方士同猛將都係出得1騎
豪傑2騎
軍師3騎
其實唔複雜 你當一隻騎=二隻步兵計就明

屌買錯左遊騎兵令 搵唔倒輕騎令

再答詳細啲 因為無理由你不斷加統就比你無限帶兵
咁變相加統用兵海就玩哂 所以應該跟返之前online咁每隻職限死帶兵數
玩兵既職應該得軍師
豪傑睇1轉2轉想玩狀態定輸出
其他兩隻職你預帶舞女就得 唔好一味跟風帶騎 我用我識既去答你 未必岩哂

我而家出緊兩騎兩步 係唔係即係改左?

軍師出6隻咪s9m

攪到我想玩豪傑，去開隻先。。

我走冷門路線算繼續方士
btw

ＹＥＳ

想問點入乜野軍團副本架?

要團長or副團開

哦....

再轉職都係一個單位？

咁就真係唔知，我都想知
如果再轉先變兩單位咁咪好ＯＮ９，升左四隻騎

本來掛緊一方士一猛將
而家改掛方 同豪

完全無人推post

主要有你
其次得我
老婆巴間唔時出現

巴打加個好友先?

我見有人賣 但過千金

希望隻game捱到耐d

太貴 唔抵買 反正未40lv
日日開轉運掛火妖博一博

Agger
仲有隻低lv豪杰都係我 ， 慢慢玩下先決定邊隻做主ac

有2個都係 你加我?

比巴打們參考下

好 湊完仔加

一個人玩好悶
你地係咩ser
定玩新ser

好難升

有無巴打知ios有咩方法可以將隻game擺上電腦玩，想用電腦掛機

SER 1

Link Facebook 再開android模擬器

加個frd?

唔見有人加我 你game名？

推一推

有無S1 魏國公會

暫時大家都四散
睇下有冇有心巴打攪個公會

入住玩兩三日先 我估好快一堆人會放棄 之後再聚人

有冇人同我一樣係ser4

s1

邊到

又要重新升過

好快追姐 一齊玩開心d
有咩需要我都可以比到dd你

我ID 徐爾門 任ADD @@

咁一陣開番ser過S1玩下

維到幾點?

好似11點

係咪要同勢力先可以一齊

同勢力先可以入同一個軍團

應該係 歡迎叛國

你想國戰俾buddy 打既....咪去蜀吳囉....話唔埋係你打我地既xd

一陣加你
不過加frd原來限時接納

幾耐到?

係咪大家都1ser 魏

S1魏國公會「時代革命」收生
有興趣請密「光復香港」團長

仲有位？

搵團長聯絡

想開個小號 但一服好似開唔到了

1ser 爆晒人 黎唔到玩了

撞多2次就有jay圖兄都轉左

大家...小弟....跳左去S7陪FD了...
雙舞孃都要走 @@

舞孃咁平是旦啦

0課嘛.....呢隻驚XD

我見有個公會叫 五大訴求 有係巴打係裡面

轉啦，我都轉左了

魏國頭十大都冇

掛機好on9 掛掛下會幾個人搶一隻怪
明明大把怪

新手入門 有冇攻略

行開少少

睇返巴哈 三國群英傳online 攻略
同手機版差唔多

係囉 平時魏屈哂

#405啦個網教哂

點計分

撞左十幾次都入唔到1ser,要玩其他

我今日想開個小號都唔得
應該一服開唔到了

仲諗緊用咩士兵
四猛獸四匈奴？
定全匈奴 ， 全猛獸？
全弓騎？

一睇你既志向就知閣下係大課長

有冇可能真係掛火妖老虎真係出到技書

課少少咁啦

匈奴 全能d

打王都ok?

成晚打完咩都無

如果組隊打野王會唔會影響掉落架？

勁 高傷
但如果要搶世紀王就弓騎吧

我想問點樣判定隻王係邊個？

ＴＨＸ BRO
咁睇黎下攪八隻匈奴先

世界王？

世界王同野外王

你係任何地方都見到佢出場告示/俾人殺左既告示=世界王
普通野外王 你要係附近地圖先見到佢出場既告示
多數名將先會係世界王

明白
不過我意思係點決定啲寶物掉俾邊個玩家
有時同幾個人打都唔知最後結算點計

而家最高加持係幾多
見到有啲人短兵打怪普攻都3 400
我衝左六七把連+7都過唔到

我方士都好低攻
打副本隻王d血流得勁快
但我知道係唔關我事

地下洞穴火螞蟻都係世界王黎

請問反豪用咩兵好

四腳

反而想問體統豪用咩武

賣左幾個騎出去，睇嚟要1留番啲
咁1猛獸係咪都算係四腳？

有無人玩ser8

應該係

有無人知猛獸大概賣到幾多錢？

經過研究後
發現豪傑係帶得最多兵 軍師都唔及豪傑
豪可以帶3騎2舞
而軍師帶少2隻兵 課金方向都仲係以前群英咁 抽兵符抽技書 會再研究下方向 之前老點左有啲手足話豪帶少兵過軍師
星期一先開始課金 有無重課手足係到一齊開軍團打國啲

歡迎入s1 有咩需要我都可以盡幫

等你重課就難d 冇你5位數字
4位左右

btw 你仲係s1?

你仲係ser 1?

巴打我改玩豪杰做主
但尋日掛到本集火

我都掛到本戰鬼 好正
快d賣 開始有dd貶值

係 感覺唔算太難出
好彩無課金抽

反而7服一晚升左幾百元寶，本身賣開250-350而家升到900

咁din
我見一服集火都賣到5，600

250 咁抵
集火本身賣緊800左右
呢家6-700

課左200個袋 一本都冇
反而打怪打到戰鬼

咁慘 我課晒最低個個咩優惠包
出得一本咩輪

其實玩小兵睇黎係最貴

其他買技能書最多都係買一次

玩兵一樣要買強命

但玩兵升得快dd
方士爭扎緊咁升lv

岩岩去左掛賣700

我36only
成日比王影響左
掛荒野又無銅幣

集火賣到800了，仲要多人收緊，弓騎我放320都有人要，物價勁高

有得較掛機避開王
銅真係好重要
轉左用銀元寶mp水

弓騎個價都正常 物價算係咁啦

弓騎我放280 四隻賣左兩隻

佢就係成日避攪到我掛唔到

依家先玩ser1追唔到lv

定係我入返d多人ser慢慢玩算？

我都買左d銀水

一服好似開唔到角了
如果開到都係建議玩一服

巴打點解嘅

因為可一齊玩
一服人又多d
仲要兩三日進度好易追

開左ac了巴打你地叫咩名

我勢力揀左吳

Same呀 巴打 我都係吳

一齊玩吳
當年三群2由魏走佬去吳
之後同一班手足打江山

好呀 你地咩名？ 小弟叫天命最高

有無連登團收人

我未開始練
預星期一下晝我再開隻人正式玩
星期一再留名

開到一服？開魏國 我地係五大訴求盟

三群2果陣得死守魏國
啲課長一轉國就兵敗如山倒

有冇巴打知個擺攤係咪壞左，揀完位就冇反應

開到有無得轉國嫁？課左38蚊

果陣我由高登皇朝 帶左少少人開左獨酌 打打下去左吳打蜀 果陣三幾個團打一條線
魏果陣真係靠一兩個大團頂住

咁就唔知
咁你同老婆巴玩住吳先囉

不過三群以前就太多人興放25仔去人地個團到 連打國戰都要用25仔報位置咁打 好難打戰術
後尾整頓幾次先少左呢啲問題 初初打國戰成日有25報位置 鳩打地 搞到扯火

我個時光流逝團都係痴下啲大課長參與下
班課長團一走就屎都無得食

我轉過嚟啦轉ser都係想同大家玩 老婆巴一齊？

好呀巴打

傳說中既赤兔

點先有

要用mycard課金抽袋
Google儲值送赤兔
不過聽講機率係0.02%

地產巴 個團有位話我知謝你

其實國戰點打 一入敵城就死

好呀 我有個小號係入面 真係無位過兩日退比你

我用左google play儲..係唔係無？

無架 要買mycard先有

我明明較左唔避王 但每次入去都見到移晒位停左掛

頂

唔該巴打 有無gp個d呀

今日打左徐州返黎 需然我唔閒無幫到手..

點解38蚊170元寶好似仲平過其他
330元寶要78蚊，買兩次38蚊仲多元寶又平啲

係咼

蘋果先係咁
Android 最平果個係$43

推一推 國戰大家打成點

唔得閒無打

要打幾耐？

好似個半鐘

上官方fb睇，國戰完啲人屌得好勁，話打完之後好多問題
加上呢隻驚都幾多bug,見到啲人會狂死復活唔到，我自己就擺唔到攤，已經勁唔想玩，有好多嘢都賣唔到出去，又唔整個交易系統想等新服再玩多次，如果再係咁就棄驚算

我次次都攤到咼巴打

但新服好悶我起ser8轉返ser1
d人淨係掛機想搵人傾計交流下都無

Ser1勢頻忙到
咩game都係 有心玩爭幾日都最好玩一服
後服好快死城

唔開交易係唔想有咁多工作坊出現
玩死隻遊戲成個系統
電腦版都係因為物價痴曬線先死

我估咁落去好快技能書全部唔值錢
集火未有一星期已經大跌了

個城無位你就擺唔倒要爭位架

想問智統體豪應該點玩武器，技同兵應該用d咩？

有位呀，點完個空位冇反應

唔係隨便點空位喎
個地圖有好多格 藍色格個d先係擺到檔
行去會見到有個數字檔口

兵令都急跌痴線
本身弓騎250 而家精弓都係300左右

弓騎打唔到反而會好d..竟然都跌

要點個個數字方格

成班殺價撚做壞市
幾個低收高賣

btw 大家練好lv準時報武魂
中左你=脫貧

聽講用短武+大盾 武要加智既
兵pvp就弓騎/弩
打王就象/騎

我四隻弓騎都賣晒（280一個）

好嘅，唔該地產巴

比較萬能就近戰騎

尋晚買左隻係咪買左你果啲

係呀，我知，我之前都擺到

可能係架

你開檔前要睇邊個位係吉既
比人用左既就紅色
吉既就藍色
個流程係你睇個城有冇吉位
通常一個好公整既黃色正方型
入面吉左一格就係空位
之後你再打標語，入物品，定賣價
確定後就再㩒地圖個吉位擺攤

打左幾期隻怪一本技書都打唔到 點搵錢

幾萬隻

我咁耐打得一本集火 但賣唔出日日跌緊價
可能比隻小號食算

其實佢開密碼擺攤都同有交易無分別
只係要多一層
不過唔開就無左樂趣

要食一轉黃金 起碼杜絕一d小號飼養大號

巴打魏國？

痴撚線連續兩晚掛去打老虎都打唔到書出黎

新手ser1開左武將
玩武定反好？
弓係咪升lv快
武就pk食王勁？

又有bug登入唔到，入其他服又寫住不予登入

掛左3晚咩都無

想問下如果會課金（不過目前睇呢隻game課金都無咩用）玩咩職打國戰會最勁 我睇ser7有個軍師殺600條友 但睇其他ser都係豪傑猛將多
咩職配咩武/兵 國戰係最勁架想問

課金點會冇用
兵令,技書你唔抽都要課黎同人買,
仲有武器強化,經驗加倍卷啪住食

ageer,兵令技書唔課點買齊係有啲書同令可以打、但機率低到咩咁，有啲仲要冇得打

原來死左ser開左一日度就死

前期d低lv任務好散城鎮，有無做哂既必要？

ser1嘅朋友仔有無輕騎令賣

係

好似單機緊

多數時間都係單機掛機國戰 打王先一齊
升到咁上下可以掛機打怪升，入軍團吹水無咁悶

我話呢到。。新手問嘢無人理

我做哂前期就無做仼啦跟住瘋狂掛機同做d技仼

好散周圍飛。你有無入到公會啊？

就係做技能任就ok
軍團任就睇你啦

早一日都仲有有冇咩想要
例如裝個d

Thx 巴
想問猛將長短重掛機打怪用咩武器好，唔想升錯技能

其實軍師有無必要有歌姬呢？
加多隻輸出會唔會更好

呢樣我諗你上巴哈先答到你
我都係睇攻略

btw你都s1?

你自己都有命療
我諗唔洗啦下

比個傳送門你

咁換隻弓啦
啲兵輸出好似好低

唔玩4腳兵的話d人通常推薦成堆弩兵

睇下玩唔玩得起先
唔洗搵1-2隻做坦？
點解弩好過弓？

你s1?
好問題 我都唔知

反好

慢慢揀

猛將應該唔會錯

重吧

全輸出 自己補血

自己坦

有睇巴哈啊。追哂。d人話各有各好
Shit
我ser1 不過無公會。我今日先玩就20level

巴打遲左。我玩緊武了

巴哈話重慢。又話短好。。真係各有一詞

有詳盡分析喎
睇你點左咩點

武體

咁要重新練過

Btw 我S1

有諗過直接交易所拉把武器。唔使哂強化石

點解呀
沖到40lv比隻弩兵你啦

d強化石唔係多到水浸咩

都ok
武打國戰 反打王

有無位收留我？

老婆巴無玩啦？

有無人隻歌姬淨係打好少補血

我地係 五大訴求

可以邀請我嗎
ID:仙水

等zz巴黎下有冇位收

好
係咪冇得自己申請

未玩 今日湊囡 琴晚睇波睇到好夜
聽日正式動工追lv 諗起都扯扯地

仲有我呀巴打

一齊玩ser1？

ser1應該 課住2皮夠唔夠買兵符技書?
有無技書價位睇?昇龍幾錢本

唔該巴打我岩岩課金抽齊幵唔
發覺抽仲平過就咁收
巴打我統智體豪用弓得唔得？

你人品好就係
弓騎好難抽遊騎就易

輕騎咋準備抽弓騎

我都統體 暫時用長兵

唔好話兩皮 兩千都應該夠

射住小弟

弓騎得1%
都係收好啲
抽完又蟹住勁多兵令

中左伏 唔抽了

我抽匈奴都抽左一堆其他
得弓騎同猛獸放到 其他都蟹晒

弩都係放到啲

有冇S1 公會收人沖緊lv上40

有弓騎令話我知 想收

四個都早兩日賣晒了

等緊老婆巴開個lihkg團

玩開平均值配點

洗唔洗維護4個鍾阿

FUCKING ＡＧＧＥＲ

唔太好， 適合主副 最多三種

時代革命團收人
歡迎聯絡「光復香港」團長

想問匈奴同鐵騎兵既分別係邊？
個個都想收匈奴，匈奴機率仲要低過鐵騎

原來我係S7 唔係S1

更新後出座騎福袋，有冇猛豪巴打柯煙

聽講鐵騎硬D, 匈奴攻高D

統豪不了

琴日擺攤賣左粒強力化功100元寶

睇番pc版資料一隻單體一隻範圍
咁都係匈奴好d了

幾時維護完

整少少野都延後
唔講以為改版

開左
分流10變5

開左新角
id名:獨一無二
玩猛將
黎緊幾日希望追到lv

反定武s1魏？

暫時玩武力

s1魏？

一個星期開一隻新角既你

原來有其他騎抽，岩岩抽左40幾抽，抽到一隻西極，三隻老虎，1隻鐵騎，一隻黑豹，但全部都勁低強化，不過最想要都係天馬

之前啲角色用黎試隻game大方向配點 鳩玩多
最後會課落一隻人到長玩 以前玩online game都係咁

但呢隻遊戲可以洗點
重課後期直接轉型冇問題

我之前開左幾隻職 不過唔緊要 課金追到lv就唔係問題
之前打三群初初都係低調 突然間爆出黎先高調
追住lv先 見到啲拍賣戰鬼之心好貴

我都係玩武猛用短劍升到30了

未接觸過呢款game
喺拍賣場見到啲紫色武器都唔太高傷，點樣睇到佢咩level

同首儲隻緊差唔多
方士不了

有指標

火妖多人多到癲左

智豪短 武將%數沒過16%的都是垃圾<—-想問武將%數係指？

更加難打技書

唔好話火妖 周圍都咁多人
不過怪好似復得快左
但好似硬左高防左

武將技加成個%

放棄左打 買算

有無人打虎跌過戰鬼

想問我兵仔升到30係咪直接可以轉2級兵？

唔可以

感覺同首儲個隻唔大分別?唔抽了

力系長兵 尾攻沒過75的都是垃圾 猛85以上極品 豪80以上極品
咩意思

30lv轉舞姬定歌姬幾好？

都要經過一轉

似講緊普通攻擊力後面大d個數?

歌姬係超級大奶媽

打老虎好撚迫,開始想放棄打書直接去荒野打怪升LV

IC 但唔限裝備使用LV,都係等高階D既武出先沖好D

係周圍都好逼我尋晚已經去左荒野

分別都有啲嘅，不過唔抽都可以買，應該之後會有好多人賣

收戰鬼之心
吳國獨酌收人
目標下個月搶到大城
課長最好

我地大部份魏

啲攤好多人賣垃圾 有錢都睇唔岩啲嘢

下個月打9地

起邊到可以睇到

要行好耐,或者睇下勢頻叫賣

10,20,30副本係唔係唔打都得

想搵昇龍旋櫻都無

單機啦你88

咁惡 等我砌好個人唔打地都要殺魏

點樣課金追lv

呢d好似冇價到冇人賣

真 搵好多檔都無

老婆巴唔去魏玩？

佢上面一早話玩吳國

我求其入左公會啦。等呢到既人收真係唔使玩

因為會長唔係連登,我地想收都無用

BTW,今日竟然有水魚700金收左我本集火,掛左三四日都賣唔出,不過懶得去改價錢

邊個國弱勢啲？

我見有7lv公會
魏得5

咁要轉去魏救國了
有轉國功能未

重玩會快d

咁不了 戰場見算

我堆小兵全部忠誠跌到0,使唔使食返滿,定由佢?

應該要，我睇巴哈話手機版唔夠忠會跑得慢同易miss

THXＢＲＯ

天馬先係大獎

力猛比人搶怪搶到升唔到

真 未行到去啲怪已死
就黎要搵8591啲帶升團

掛機係咪只會放一招技？要靠到怒氣先出到幾咁戇鳩咁要mp做乜9

好似有得set

夠買2本

你可以係入面聯絡團長，話係連登仔就得

我剩係得有怒氣果陣一下秒怪先升到
其餘都拎唔曬啲經
相反另一隻體統軍就輕鬆全食

本身隻猛都搵唔到食 仲要佢依家少左分線 要轉去D冇咁熱門既地方

邊到有，連解團任啲狼都有人搶
痴尻線

I mean怒氣夠放一招技。。。

所以擺攤係有好處

去荒野啦 我都放棄左打技書

荒野

擺攤係幾好玩既，不過真係太少位

有冇人打算出新Ser就轉去一齊開個軍團玩

不了 新ser散水仲快過舊ser

我發現除左弓騎全部都跌左價

我決定唔升4腳住 貴到癲
巴打，d兵應該統一一款定mix好？

各位巴打玩緊邊個Ser

聽講統一好
不過無人講到點解
不過個個都話mix都要一對對練
唔好1:1 3:3咁

Ser1 魏

精弓騎前幾日仲有啲399
今日買倒最平已經450
遲啲再多啲人上到45lv可能仲貴

無記錯後後期啲兵係要2隻升上去變1隻

玩緊s1 吳國

玩咗一陣已經好熱

s5 巴打路過 追post見到好多巴打冇玩過pc

要靠bluestack or ipad

隻game咁舊都唔出奇
一開始仲要好似得月費?

係 有分月費伺服同免費
我同班朋友入唔到s1 如果唔係可以一齊玩

不過呢個po既人都係四散自己玩自己

我見你地全部s1

應該淨係得人搶弓騎 其他wfc

好似係

新斷線特色完全還原

屈錢game

而家入到啦S1

啲世王改勁到痴左線
戟兵或成最大贏家

入到未

我仲未

維修延遲

好似俾佢打2下就死左

一出招一下訓低左

delay no more

到底整咩要咁耐

新斷線

點解可以次次維修都一pat屎咁

其實都幾麻煩
上到30/40lv 升lv 好明顯慢左好多
唔係話要佢改快啲 ， 但啲打寶率都可以升番啲呱， 掛24個鐘番城賣野又掛過， 變左單機game
最慘用電話掛想覆下msg 都唔得

送3000銀元寶

S7自己一個玩到好悶
但係又唔想係S1重新黎過
又無3000銀元寶

又賠3000銀
s9 ser 計埋星期一死ser果
3000銀呢個星期淨賺6000銀
(代價就係回溯,食撚左我張匈奴同輕騎兵令)

歡迎過檔有咩所需都可以搵我
盡量幫

我都轉左 上到40lv

點解可以咁快

加好友: 方土

同pc一樣 自問升得唔算慢
長駐2倍情況下18小時升1lv
現在47lv 5365390經先升到

呢家算lv仲要人海搶怪

我都俾佢食左把穿雲

睇你點掛
掛高lv怪未必快

咪係，仲要搵個位冇咩人刷怪，又要冇王

你幾lv 掛緊邊

43 掛緊柴桑東
爆左把弓要掛番把

尋晚掛北海都仲叫做鬆動
今日多人到痴線

如果唔係帶兵 要升得快一定唔會掛高lv過自己既怪

升lv到底打效區定荒野好？

荒野掛幾日包你飛城都冇錢
郊區

解完12000任就算？

無錯
拎完12個鐘4倍 基本上我唔掛.....

更新完擺唔到攤

想問下6隻藤甲得唔得呢？

好似係肉盾兵嚟冇咩用

加啦巴打 我係榴連

加埋我
仙水

S1魏國軍團「時代革命」招人
一齊入群組打副本打天王打國戰
有興趣可以係到搵我
或者game入面搵我
ID:大丁明

想問s1 4個職業榜分別最高幾lv

50

done

呢個應該係豪傑啦
手機啲兵唔會吸個人經

冇錯 原來已經51
係囉早知玩兵仲好
揀左方士好難升

我s5
猛將最高47
方士最高46
另外2個帶兵唔洗講了

好詳細

自從整左2隻弓騎，搶怪易好多

我宜家發現猛將都帶兵就岩 打得又快 又可以打少下
宜家升lv一下一隻怪

Done

想課小小金操操地玩下6隻鐵騎算
好無

可以 除左弓騎都唔貴

感覺沖武器都幾伏

見4腳兵得鐵騎最平
其他4腳太貴
諗住平平地玩下打王同升LV
應該未必會打國戰

係啊 宜家課幾多都冇用
基本上目前升lv簡簡單單+8/+9 就夠用啦

請問帶咩兵
我用緊2隻舞孃

想問下價
s1最貴技能書係咩?

國戰都幾難打
打左大半個鐘殺得三人 死左四五次

時革團 西利

連登仔有兩個城

我追黎追去九成時間都係鳩跑

你玩猛將？正常就帶1隻歌姫
不過手遊兵唔吸人經我就
舞孃>歌姫
飛刀>近衛

隻飛刀用黎引怪
減少行去搵怪時間 又可以幫打一下
有時就係差個少少省返一下

我都係 唔識打 都唔知自己打唔打到人
行前d又死

巴哈啲人又教用歌姫慳錢？

我宜家都一隻歌姫
但我準備試下換走埋佢

其實用歌姫係以前未有加持補血個陣省藥水
宜家你有把加持武器自己命療都600幾

正常掛機好奈先扣到600幾

呢個真諗緊仲用唔用兵好

首先坐隻116%-120%坐騎
再食神行符，就會追到

猛將帶兵而家升lv真係不錯
但缺點係要點統 用裝同官階撐都撐唔到咁多

五大訴求同時代革命都有城

有無豪傑人可以指導下小弟岩岩國戰幫人R痕咁

點統無所謂，有兩粒大化功送比你洗點
商城又有小化功買

五大個團長唔知咩人嚟
應該唔係連燈仔

係咩

呢個掛法 你做到掛機一下一隻 追榜冇難度

岩岩見佢俾人起全頻挑釁

係見地產巴入先跟住入

冇留意 發生咩事

我直頭想帶兩隻長弓算
而家比人搶怪搶到想喊

我都無睇個頻好亂

成日2隻兵掛到死左就真。。
2隻換最大力既兵有無提議？
人地養8隻。我地養2隻。諗落有著數？

男兵不了
我第一晚開ser冇掛 之後直追榜首

長弓射得遠啲好搶啲

話說如果可以唔普攻一下
方士應該好好搶

咁易死我啲兵掛機無乜點扣血

你係咪越級打怪...
升lv計有著數 打國戰同王計就多魚

無課兵令都打撚死人

s1嗎

想重開個account 玩軍師
利申玩緊ser 4，依家玩緊統豪

S9 40LV統軍 你地係咪全部S1

有幾個都s1
s1就幫到你

Agger
殺得三個

我追到 我d士兵追唔到都無用

同問

佢唔係連登 仔

我淨係企後排放技 亂黎殺左7個
見到其他人啲技勁到一下秒我

歡迎s1

Why?兩個都係用士兵

重升蝕好多元寶

sosad
jay圖 時革團長係連燈仔嗎

想問你地掛唔掛到強命療

銀既話好小事姐，金就難攪

冇課金啲兵冇咩力

掛緊，個地圖多人到

好 轉SER
咁多代三國群英傳都有玩 ONLINE又有玩過 而家M版係幾正
利申 應該無課

轉左就加我啦
id方土
有冇話要咩兵令

有幾多巴打玩緊s1

首先 呢個post其實得十幾廿個
主要出現既都係s1 我諗係咁

軍d士兵大力d咩？

s5 自閉

其實我都唔知要乜好 BTW無交易可以點比我

Yes

s9自閉

諗到想要咩就講啦

BTW 你地係咪魏 我入唔到

好多兵令蟹左係度

軍起碼自己出技有啲力。
可能我對隻game 理解唔深

過埋黎1

Yes魏 不過吳都有個巴打

咁豪都有必殺技
丘玩得士兵都係交比佢地打啦

oh no 係魏呀

之前抽左一堆
係哂錢莊除4腳

咁我繼續自閉下算

猛將帶兩隻弩兵好冇？只掛機升lv

我覺得可以試 弩兵成本咁平

Me 2

好。。

我宜家48 後悔緊帶左隻歌姫 宜家想轉北海西但差小小

北海西多人到掛唔倒

自動有得較第一下一定出技先

s1 可能人多 岩岩上左48要換圖

照計2隻兵唔係應該直接養最貴最勁既兵咩？
貴都係2隻姐？

S1魏國軍團「時代革命」招人
一齊入群組打副本打王打國戰
公會都有唔同既港台朋友
以團友價賣裝賣兵令
歡迎任何願意參與國戰既新手
有興趣就係到引用留言
或者係game入面搵我
（係連登搵我會好啲）
ID：大丁明

之前轉玩豪遲左兩日，又掛機成日死/返城攪到lv追唔上

得2隻 後期合埋得反1隻
得升lv有用 有成本當然2隻弓騎又型

巴打有無咩裝賣隻人好似好廢咁

想要咩 有既tag你

有成本係要幾多元寶？

唔知1ser物價
你要問下其他巴打

弓騎好似2xx 精弓3xx都幾貴下

好智障啊..岩岩再計多次經驗,北海多人到愈打愈慢

短武/弓有無裝飾手套披風個d賣？

人多真係好難攪 10個分流都唔係好掂

係轉埋45？
最勁係弓騎？
計掛機打怪。。我少打王同國戰

暫時冇之前比哂商人
聽日打轉副本睇下有冇

弓騎應該係掛機恩物

唔該巴打！

我依家儲到3隻 玩住弩先

都係返黃巾最快,怪又密

明白。。

唔想再重升了

8弓騎統豪表示，只會驚冇怪打唔會驚清得唔夠快

我8匈奴 想試8弓騎

8弓騎統豪 真係榜首之代表

訓醒無左呂布buff
出唔到2隻小兵
係咪要點統到30？

係 或者 放棄
你猛淨用1隻歌姬

有錢之代表

有富豪快拜
8隻升三階都2500-3000元寶

食炒價收左2個弓騎令 試下帶2弓騎先 反正一定賣得返出去

咁多位ser既巴打目前打左兩場國戰
覺得咩職打國戰最屈殺人最多 同點配法

想問s5光復香港個軍團係咪連登團

輕騎都收唔到。。。

巴打我地同ser
今晚國戰
手下留情

另外升lv方面

有掛過，不過啲雜物完全唔值錢
掛幾個鐘賣出去得幾萬

我依家係咁打荒野 到到都咁多人

應該唔得，輕騎 １００， 弓騎 ３００， 精弓 ４００
要6０００左右

ＭＥ２

我講緊剩係升三階筆錢
精弓騎真係自己抽好過去收
抽到其他令賣左佢
筆數可能重平過收

銅錢係麻煩d 鐵球最好賣
所以火妖就絕種
但淨講升lv一定係最好

好過荒野？

因為你a隻怪 側邊個d都會追埋嚟
就係用一招範圍技掛
隻歌姬又幫手拉怪
幾隻幾隻一下秒 都幾爽

圖在此 應該冇自爆
你見係幾隻咁打

你打900幾咁勁？

應該唔算勁
我係智方嚟

咁大力嘅

有輕課加全智
重課個堆都唔止

所以話大家都要沖裝
沖得高就可以同重課拉近距離

係咼，會九衝過黎，可惜我無範圍技，試下先，ＴＨＸ

猛將帶弓騎,又型升得又快

睇黎我都要攪返八隻弓騎

碧水個44lv巨蟒都會但怪個量唔多又多人

rich

弓騎真係好正架

出技要唔要用怒氣？
猛將要2格先出一次範圍技。。。

你咩職

方士唔使,集火

統豪

快d搞啦

猛將要一隻隻打。。
普攻打得200幾一下

有冇S1魏國軍團可以收我
44lv 猛

唔洗呀mp就得

打蠍集火都慳埋 用蓮華就夠

我豪都係

咩名呀巴打

呢到有巴打收,或者入我地五大訴求

HinL

好on9成日打副本禁錯千里傳送
然後入唔返去

弓騎令同輕騎令好似完全消失晒咁

供不應求，個價繼續上

你有8條靚。。
猛原來升咁慢早知玩法師。。

方士都係出名升得慢

弓騎令炒到360,睇黎自己抽好過

個技能快捷鍵有幾頁
放後頁啦巴打

帶兵先係最快

x8都3000咁制 抽到200個袋

之前抽左一隻輕騎 早知送埋俾巴打們先del game不過好似冇乜人玩ser 1了？

不過二百個袋都未必中得三四個弓騎令

做咩DEL?

因為 有少少有d唔知做緊咩
同埋出傷／d兵打怪好奇怪又疾所以就del左

咁無玩過PC版真係未必岩玩

有玩過pc版 但果時太細 都唔記得了
同埋要長期掛機 用電話掛有d唔知點

Down返黎玩啦ser1人山人海，呢家無咁疾了

可唔可以大概話俾我知隻驚要做既野係d咩....
跟任務做？自己掛機？追王黎打？
隻驚對於一個新玩既人黎講真係唔係太友善....

其實d兵除左升lv有無其他野要整令到佢地勁d？

agger

升lv 打王 打國戰(瘋狂比人殺)

打王打寶同打國戰

好似無,升自己技能

跟巴打咁刷真係好正

巴打邊國

咁我想問我宜加21lv 有冇話要去邊到掛d咩野

開地圖搵推薦怪物搵返同你同levelOK上下限5lv

玩咩職

岩岩20個三階中3弓騎，爽死

豪

大富豪

。。。。賭博咁。。我又充下錢來抽下
20中一都賺？

打左陣都係得1把
你用緊咩

聽講你係猛將唔洗抽啦
我玩方士去抽打算博下 蟹到入肉
寧願收件靚裝

唔課金既去揀d有武力/智力強化法既怪嚟打

點解？咩意思

哈哈。。都想要2隻跟班
而家用緊弩，一下打得70-80傷。。。

用嚟賺金
基本上打裝既話
前面成堆高lv打既裝一定好過你
打書既成堆人掛唔知幾時到你
再加上d書瘋狂跌價得本戰鬼搵到食
倒不如打d強化法一組賣出去都值錢又易打到

收靚裝充實自己唔洗靠兵

兵用黎同人搶怪用架啫
國戰就會用弩車架啦

其實我抽係想自用，點知突左出嚟可以賣

收到。thx

...靚裝有咁大力咩

有呀 執埋d手套內衣應該加唔小攻

睇嚟要開個新post

冇諗過呢個post可以1001

(I/A) 三國群英傳M (2)

用緊把刀仔，都唔知用弓定劍好